軍情動態》抓到了！中國潛艦通過奄美大島海域 遭日本追蹤

軍情動態》抓到了！中國潛艦通過奄美大島海域 遭日本追蹤

〔即時新聞／綜合報導〕日本海上自衛隊今天表示，從18日到今天（20日）為止，有1艘潛艦通過奄美大島周遭海域，該處位於日本領海之外的毗連區（連接領海一定範圍內的區域，領海國可在此執行部分管制權），防衛省消息人士更透露，從目前的資料來看，該艘潛艦應屬於中國海軍。

據《NHK》報導，日本防衛省指出，海上自衛隊的護衛艦和反潛機，18日下午在奄美大島東北方毗連區發現未浮出水面的潛艦向西航行，隨即展開追蹤行動，20日上午該潛艦駛出毗連區的範圍，於東海持續向西移動。

這是2年多以來，首次有外國潛艦航行於日本毗連區卻沒有浮出水面，上一次是2018年1月中國核潛艦通過沖繩縣宮古島和釣魚台海域。

國際法規定，若潛艦航行在他國領海時，必須浮出水面掛出國旗，但在毗連區並無相關規定。雖然如此，日本海自仍追蹤該潛艦2天之久，並分析很有可能是中國潛艦。

真係以為人地唔知?

支共潛水艇嘈到全世界都知

飲緊可樂笑到我噴出黎

比人由頭跟到落尾兩日
所有聲紋都show曬比人睇

重要試幾多round
攞幾多data 先夠啊

個 聲紋 一早比人記低晒
要搵好易

比人跟左二日
潛唔潛好似都無咩意義

深潛都俾人發現到 好心就退役啦

一個魚雷就可以整到成艘艇嘅支那賤畜葬身大海

海江田 四郎

唔上水就打沈你

同日本玩潛航
聽聞美日演習，美國佬都覺得日本難攪

支那D船哂鳩氣啦
嘈撚到聾都知咩事

所以咪無浮上水面

傳說日本反潛仲勁過美國

其實應該一直唔好踢爆佢
等佢以為自己真係好勁
一到真係開戰時......

你睇我唔到你睇我唔到，你硬係就睇我唔到……

點解佢哋做咩都比人知

世界一線

係咪漏緊油?

你知 我知 單眼佬都知

依個真係重點
如果18號即時出警告， 支那會上市扯旗走佬
依家跟左兩日， 做過乜， 試過乜， 收哂料慢慢分析

端午節餵魚一流

同日本玩潛艇？人地當年做緊潛艇霸王共狗重係到玩緊手指

日本應該要同上次一樣，迫支那隻爛鐵上水舉支那旗投降

而日本跟撚左佢2日

收集聲紋數據

二戰中過大伏有陰影

搞完印度搞日本

先唔講你隻爛鳩潛艇嘈到仆街
人地日本反潛全世界第一二走過去搞搞陣

佢入領海就即刻用魚雷炸鳩佢 佢敢出聲就話佢非法進入領海 當時日本做緊軍事演習
非法進入領海任何意外後果自負

支那心諗:原來日本仔跟撚左我兩日

勁共勁共CY~~~~~

點解你個口咁大

支那分分鐘都唔知俾人跟咗兩日

又開始四圍搞事

定其實係浮唔返上嚟?

特登架 你識條鐵咩

肯定內部又亂到仆街啦屌

你都係深潛算啦

海面聽聲都聽到喇

俾人隨便發現

咁嘅潛艦有閪用咩

日本雷達非常高質，三菱電機早排比支那hack都係想偷軍事資料

攞完數據之後應該射爆佢

厲害了 我的國

有冇出煙

天生的

浮潛？

你睇我唔到你睇我唔到

環境使然，二戰比美國潛艇凌辱+冷戰蘇聯以水中艦隊為主，導致日本好需要鑽研反潛

應該係深水炸彈。

比人跟左二日都唔知先好撚野

好心D爛船咪去東海獻世啦
去南海就得，果度無人睇場

想出嚟俾人訓練

支那:你點知的

南海有架美國船MON撚住

支那:邊個搞我後面

分分鐘打沉佢支那都仲懞盛盛

可能噴黑煙

噴到個海都黑埋

傳說而已，冇核潛預警配合，反潛體系點都唔算完整。

特豋放佢出黎，再cut 佢回程路線，一架核潛艇如果冇補給，半年入面啲人應該痴哂線，又唔可以上網

柒到核爆

最大鑊係懷疑中國潛艇
照計所有舊潛艇日本應該有曬聲紋
依家依隻好明顯同舊嘅唔同先要懷疑
咁所以....

連潛水艇咁深都比人知

到底中國話自己軍事咁把炮係點得出黎

之前話美國2030輸比中國又係點吹出黎

定係呢一切係中國特登扮豬食老虎 出啲A貨比人以為佢好差 然後反殺人

可能因為北京爆到收唔到科，習總要坐潛艇走佬去日本！

新潛都被人跟兩日
倒錢落海

全世界都知，係自己國家人民唔知

cls
你用垃圾餵魚架？
咪撚污染海洋破壞生態啦
再講
你咁樣對得住伍子胥/屈原咩？

環球時報：我哋一早知 專登消耗日本仔體力姐

墨魚級潛艦

095超越美國所有潛艇

飛機又廢, 潛艇又廢

Diu

真係柒到深潛都被日本仔踼爆

四圍辣火頭
安倍真係想奶都奶唔落啦

支那潛艇會唔會想浮出水面，但廢到浮唔起

弱雞

其實美國一直知道
所有中國潛艇嘅位置
響美國人眼中
只要中共嘅潛艇失蹤咗
美國就會準備被中共襲擊

今次講出嚟就係串緊中共
南海比美國封到返唔到去
中共好怕打仗將潛艇調回
中共真係想同美國打嘅話
潛艇應該會去緊美國海岸

日本反潛世界第一
將聲紋share晒俾盟友就

有冇軍事高手解答 好奇一問長下知識 一般潛艇同最top既潛艇有咩分別 可以潛幾深 可掛核武? 大約可以有幾快 有咩缺點

咪臭係，一陣真係比佢地搞到全部海魚都有中國共產黨武漢新冠肺炎病毒

On99比你人跟咗兩日，日本有心嘅話，一支反潛魚雷打瓜你

你睇我唔到
你睇我唔到
你睇我唔到

潛艇主要分兩種，核動力潛艇同常規柴油動力潛艇。潛艇通常係被視為戰略武器，係可以搭載各種導彈包括核彈，配合核動力既長久潛航力，係二次反擊既必須條件，但核動力潛艇貴加門檻高，只有5大先玩得起。

一定專登比日本仔發現

估下支國點樣又贏

日本都唔想開戰 所以係一定會提佢

你

多咗個字

日本有預警，有柴電，核潛留返駐日美軍出動，日自角色一定係被動。

三菱二戰時好似係軍工廠黎

Push

散播國家機密，黎人捉佢出去打粑！

好似話全世界最靜潛艇係北歐三國
成個北約玩潛艇對抗賽佢
其他成員國打完都冇人搵到佢地隻艇
要佢地主動浮出黎

宜家原子彈彈頭都有份整

咦~點解你知到我又匿喺枱底㗎?

黑面水鬼可能勁過佢

好似癡線佬咁以為自己識隱形
除晒衫喺條街走以為冇人望到佢
其實成條街啲人都暗笑緊

俾人紀錄晒聲紋

含得黑人撚多?

搵錯對手啦 小支支
日本仔反潛技術美國一手扶植出黎

當年韓戰同越戰需求，需要日本幫手做反潛
將技術帶俾佢地，之後日本反展反潛技術越黎越好
甚至可能超過美國

佢地會一直對潛艇發出聲波騷擾，迫佢地浮上水面
聲紋都紀錄埋，其實隻潛艇都廢武功

不過小支支實打飛機式話 浮上水面係宣示力量

迫佢上水蒲頭再開倉續個往死裡打

有大量水泡上水面

咁又冇可能，淨係隻P-8A已經差咗個世代

支: 我叫潛艇
三文魚: 潛？邊撚到潛呀睇過

打佢老母閪啦

之前咪有單又係支那潛艇比美日發現圍左兩日被迫掛國旗上水

啲引擎聲背到熟晒

我記得安倍條友原本仲想請維尼黎日本奶下人仔
結果比黨內D人夾返落黎

用柴電預警差好遠, 部署速度同戰術選擇非常有限, 當然有美軍核潛幫手就冇得講。
反潛最高境界係對方潛艇一出港口已經開始預警/跟蹤，全世界只有美軍可以做到。

日本反潛亞洲第一
真係當人流

係咪有個大粒嘅老點緊解放軍
偷襲印度俾人徒手反擊
用潛艇挑反潛最勁嘅日本
搞咩衰咩

新的核潛艇
美國fat fat

其實呢 日本係成個東亞反潛反水雷技術係佢認第二冇人夠膽認第一
中國哪來嘅自信

摺被軍啲潛水艇拎得去劏架啦

One ping only

維尼而家請都唔敢去啦
成個日本列島都遍佈美軍基地

大佬咁搞法 大國顏面何處呀

現代魚雷有埋聲納，自動追蹤目標，就算唔轟中，附近爆炸水壓可以迫爆潛外殻

最出名嘅零式戰機就係由三菱做

師兄你講得啱，我自膠先

打未

先天同後天都唔識分？

厲害了，習的國

日本海自仍追蹤該潛艦2天之久，並分析很有可能是中國潛艦。

請勿跟車太貼

隱形人俾人吊到尾，仲要俾人笠撚中麻包袋

支那啲核潛艇係噪音制造機，好難唔發現喎，支那係得幾隻俄制基洛級先叫靜

佢地個民族習性係咁
早兩年行過廣東道都聽到佢地大呼小叫 慌死無人知咁

入人地領土
直接拍片公開全世界
話炸撚左佢啦

有晒SAMPLE比班海軍慢慢聽~

明居正估中，真係想攪釣魚台

支那內部問題太多，要轉移視線，
需要製造外敵，但唔可以真係全面開打，
所以周圍搵d可以控制到程度既火頭。

又話有德國靚engine?

笑到我

係瑞典姐
芬蘭無 挪威用德國貨

厲害了

海底下突破第一島鍊……失敗！

連海底固定聲納響邊都唔知已曝露行蹤……

咁做簡直玩火 玩到擦槍走火點算 到時變真打 世界大戰?

支那果架係核潛艇黎咩？

點解日本反潛可以禁勁？？

到底中國隻潛知唔知自己比人跟緊呢

除咗engine ，扇葉都好重要，當年蘇聯扇葉技術唔好落水又係噪都仆街， 日本東芝當年偷偷地賣左技術比蘇聯，美國嬲到仆街。真係好想知大陸衣兩樣技術去到咩水平

真 屋企都聽到 晚晚搞到失眠 有無得投訴？

我唔識分佢地三國

同樓下看更講

明居正係估中, 中国係會週圍攪事
但係觀乎国內對印度事件嘅反應，似乎啲人反應不大，WFC咁，呢樣先好笑

攪咁多樣都係想啲人肉緊吓，轉移視線，宜家好似有啲反高潮
佢地下次可能要攪大鑊啲先有效果

潛咗落水都會噴煙

個水壩比較貼身

噪音上

追蹤左兩日柒到仆街

佢哋有核潛艇
只係未有核動力航母

依家都仲係

武肺又未完
又失業
係都顧掂自己先啦
得撚閒理PK372星雲恆星大爆炸星球大戰咩
班中国豬心諗關佢撚事
同印度嘅邊界紛爭之前都無乜人知
日本釣魚臺就n年前嘅事啦
當自己貼身嘅嘢咁大問題時
根本唔能夠單靠挑釁外國就解決到

瑞典哥特蘭級，演習擊沉列根號

長知識